[PC] MMORPG伊卡洛斯Icarus 9/8 公測

岩岩見到隻game尋日台服公測,最近無咩mmorpg好玩所以想試下,有無人有興趣
雖然唔知個代理有無伏

官網:
巴哈:

playwith點會唔伏，你睇下巨商再睇下墨魂

2018年仲要玩代理GAME

我玩左兩三日覺得還好 幾有以前同fd打機既感覺

好似幾正